【改詞】活著，是因為明天，而不是昨天

作曲: Eric Kwok 原詞: 黃偉文
改詞：DC_
原曲：紙牌屋
歌名：迷途知返

人生總 離不開 際遇有無常意外
興奮的 悲痛的 最後誰還未看開
年輕的 憧憬中 有著無窮幻想堆積了未來
當時 當然 多想可以盛載

何時已制定目標開始追夢 而成長偏偏不會暢順平坦
拒絕規範 隨時到半路遇上意外撞板
好比你當初感覺燦爛 到最後一朝經已分散
然後迷路處每當等到夜晚 只識慨嘆

如歌星 如機師 志願每人全各異
當老闆 當教師 每段前程沒法知
如寫書 如表演 你若前行實踐都總會及時
當然 當時 不管可有下次

童年你我為目標開始追夢 而同樣始終需要應付難關
以及傷患 如捱到最後遇上意外撞板
高空裡假使急降 會幸運重返 還是已太晏

童年你我為目標開始追夢 而同樣始終需要應付難關
以及傷患 隨時到半路遇上意外撞板
天底裡青春總會有限 你那段故事若然未晚
無謂停頓去強逼感覺習慣 整天慨嘆

又一首迷途知返

諗唔到改咩名

個個都好勤力

懶咗咁耐，有排都未追到水兄

點夠DC兄多
況且我都懶咗好耐

寫少咗好多了

生活中總有原因迫自己卻步
btw今晚試下可唔可以即刻出返首

所謂收山

lm

就寫呢個主題

個個都好勤力
啲歌手好懶

等你啊